恥笑支那人一直係香港大眾娛樂

係真正嘅核心價值

實際上欺凌香港人都係支那人既娛樂

可惜做唔到（笑）

面對現實啦，香港人係受盡欺凌架，如果唔係一早獨立左啦

啲五毛即刻入黎

兩者唔係mutually exclusive, 某啲廢柴受欺凌唔代表我唔可以笑鳩支那

你好似唔明我既意思

釣魚post